[黑裝修]垃圾工程公司，係時候教下呢間公司咩叫裝修

中機電（中國建築轄下機電公司）"俞總"話示威者係黑曱甴，香港人係未唔記得左呢間最值得裝修的中資公司🤔順帶一提，總部係灣仔（成棟），下次發夢時記得入去參觀下💪

自推

推

呢啲要推

我識得有個又係叫joey yu係仆街黎

好似係機場561盤?巴打咁勇，小心25起底，被消失呀

得罪講句，中字開頭果啲都係仆街黎架啦

樓主唔遮其他人電話號碼嘅